港鐵督導證8.31警阻救護入站

【本報訊】去年8.31，警方衝入太子站無差別恐襲乘客後，隨即驅趕記者，站內發生甚麼事無人知曉。一直以諸多理由無公開當晚所有閉路電視片段的港鐵成為眾矢之的。「眾新聞」昨報道，引述一名事發時在場的港鐵督導員，承認當時港鐵與警方關係緊張，「完全摸唔透佢哋」，並確認有警員藉詞阻撓救護員入站急救傷者。

港鐵前線好黃

隔左成年先講太遲
但好過無

推

但張相係完全無關831晏晝搞David仔

一間公司一定咩人都有，有之前果隻癲喪查飛狗，亦有d 突登開閘送走手足嘅人

xxxx底褲就黄其實無意義

政府班底咩人都有
xxxx底褲就黄其實無意義

依家關係變左水乳交融啦

聯署支持封殺微信同TikTok

你地咪話句野係廢話
你仲懶醒柒唔切學人講廢話

駛咩佢證實
全香港live住佢唔俾入架啦
救護都話門口狗講冇傷者